唔計政見，Greyhound 算唔算2020年暫時嚟講最好睇嘅美國電影

劇情緊湊，無冷場

算唔算？

內行人就覺得好睇

外行人會一頭霧水
淨係d bearing都唔明

其實係 岩岩睇完
我覺得非常寫到海軍嘅部署
資源分配冇咁多係大西洋
運輸團孤立無援嘅情景 了解多左

外行人只感覺到好像睇緊cast away咁，成套電影都只對Tom Hanks有印象。只係wilson變左隻uboat